邊對宿敵你最鐘意？

嗚門佐助 只有佢地可以互相理解 感受對方既痛
每次聽到佢地大叫 sasuke! naruto!都好滾動

大喬 dio
大喬由唔成熟既男仔變左成熟既紳士
Dio 由一開始既不屑慢慢將佢當成朋友

月，L

比達同悟空 點都好過鳴佐啦下話？

悟空雖然天生On9仔 剩係識打打打 但比達點都似返個男人 打之餘仲會錫老婆仔女

佐鳴兩個真係剩係識鳩嗌對方名 由頭到尾兩個都係基佬

男兒當入樽嘅流川楓同櫻木花道
棋靈王嘅光仔同白龍

咩人咪睇到咩囉

影山飛雄 日向翔陽

阿城木夢葉 vs 新妻英二
日向翔陽 vs 影山飛雄

小智 同火箭隊

小岡 希索加

美斯 C朗

..比達黎講 愛妻狂魔係超
龍珠超係屎
比達最有魅力既地方係撒亞人既自尊心

而且漫畫黎講 唔計悟空死左個陣
悟空錫老婆仔女多過比達好多

你睇悟飯就知
悟空講一句咩都信哂
叫佢去打斯路都照打

父子情深過你比達十萬倍

其實佢地唔似宿敵
因為悟空太勁
本篇黎講除左撒亞人篇
佢基本上全部時間屌打比達

菲莉篇 比達連打特戰隊一條友都成問題
悟空落黎秒哂
比達連菲利第一階都唔夠做
悟空差啲就打贏 未變超1之前

斯路篇 ..實力之差唔需要講
從來都未平手過

隊你老母

輝夜姫同會長

安德尊 李錦聯

流川同櫻木
尤其係當安西教練同櫻木講，要好好觀察流川，然後比佢付出多三倍嘅努力去練習，否則就無辦法喺高中生涯追上佢 嗰度
比著係平時嘅櫻木已經發晒爛渣，但嗰次好專心咁聽教
成個宿敵feel真係出晒嚟

悟空同比達我覺得鳥山明始終偏心悟空，永遠高比達半班
似係戰友多過似宿敵

仲有加旋同布拉哥
進同瀨那
L同月

賴那 vs 進

呢啲就真係宿敵啦

Slamdunk兩位男主點都係叫競爭對手啦下話宿敵首先要敵對 人哋同team喎

寶少 馬沙

都唔係既
敵對好易寫，亦敵亦友先難寫
在競爭中進步，尋找自我，是男人的浪漫

小智/小茂
戴志偉/小志強

算咩？只係個變態佬鍾意個細路